香港年青人，喺呢個樣？？？

睇到呢段片覺得真係超諷刺

真正嘅年青人每日走上街頭
以可能會斷送前途嘅巨大代價
去換取香港嘅未來。

另一邊廂，所謂嘅香港年青人
唱哂歌好開心歌頌祖國。。。。
好似依家咩事都無天下太平咁

【 你快樂過生活，我拼命去生存 】
年輕人，加油

補圖

屌

如果要咁樣先得到中國偉大嘅人民認可
我寧願呢一世都比所謂強國人民唾棄

大陸狗

大陸人

好樣衰

唉, 永遠都係有人為左少少著數就...

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

同新疆集中營一樣
強逼你地笑, 講到自己好幸福咁, 但正常心智既人只會睇到扭曲既笑容同面孔
我寧願苦口苦面真真正正為香港作出貢獻
都好過做佢地呢D樣板人

樓下個班畜生咁樣衰點配做香港人